8000筆直 點睇呢條list

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M D3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

牛買的650W 好啲，否則將來一升級又要換。

除左牛 仲有無其他野可以更換？唔該

Gigabyte B360M D3H

Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz

執msi塊vph都無咁嬲
2666mhz ram又唔係貴幾多
伏到有陣除

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1390

主機板
ASUS PRIME B360M-A
$820 SALES
$850

顯示卡 (中田 賣緊2630$)
ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版
$2999

RAM (中田ram 同頻有adata 1390$)
Kingston HyperX FURY DDR4 2666MHz 16GB (2x8) CL16
$1520

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
$545

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

SSD ($多換pm或者sm 多個mlc都底)
ADATA XPG SX8200 240G NVME M.2 2280 SSD
$740

機箱 (case已經夠柒到仆街，加多幾十換Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光都係$320)
Aerocool QS-240 MicroATX Case
$299

光碟機
ASUS 24x DVD Writer
$130

服務:
產品: $8762
砌機: $80
總額: $8842

扣返ram display做水魚既價位
478$係慳返出黎
你落中田砌好過

點解ching覺得技嘉張b360 d3h唔好？

請問下如果用細機箱，照要i5 8400, 1060 6gb，16Gb ram
底板用邊塊好？

技姦出哂名炒版 便幾十因住瀨屎上身

睇你要咩箱
atx 一般都support atx-matx

樓主搵既case雖然matx match到佢塊版
死罪係 已經夠細
插cd-rom既位都無
清貨都唔好咁推人嘛
俾多幾十蚊 320$既勁風者
少2個2.0 io 多返個3.0 底玩好多

另外除左atx箱大d 吸風散熱好d
一樣可以上matx既底板,將來你有$ 或者你突然屎忽痕想擴充效能
可以換返塊貴價既atx板,matx板係弱d既版

求9其執個299$個隻case
真係貪佢細咩...

sor 好似有少少問非所答
不過應該都解說到case同板既關係

補充番
如果問既係m-a版而唔係itx版
查實每塊板會有個碼
ASUS PRIME B360M-A
b360係intel廠編號
後面既M-A 代表MATX既意思

一般用家 查實都係會選返ATX箱
除非真係無位擺到要MATX/ITX 而特登選細板

真係冇位擺
諗住用 Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

ITX底板好貴而且散熱相對MATX更差,CHING 三思
一般ITX...你要正常用黎打機,付出既成本金過MATX 甚至夠你ATX版本既砌到去中高階水平

佢會唔會幫我裝埋windows

自己裝啦 好簡單
都係你買定...

巴打 我真係電腦白痴 我買定佢會唔會幫手裝。。

上網搵定WIN X 價錢再落場/網店搞掂佢啦

白痴唔駛加電腦兩個字
windows入USB手指或者入碟跟指示裝囉,唔係插一插都唔撚識呀?

Windows 唔係公價咩

但冇計 冇位擺呀⋯⋯
有冇咩建議

鑲落幅牆度

即係冇建議用既底板？

你個隻CASE 只能ITX版
中田價就咁
ASRock 華擎 B360M-ITX/AC, B360, ITX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU $850
Asus 華碩 Prime ROG Strix B360-I Gaming, B360, ITX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU $1260
MSI B360I GAMING PRO AC, B360, ITX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU $1130

唔該巴打